令你開心嘅人唔再係我

每次見到你地相處嘅時候你望住佢笑，真係好心酸，但係我冇野做到，點解我地之間明明靠近過，最後又無疾而終，你對我究竟係點，好想你留意到我其實一直喺你身邊，其實我好在乎你，點先可以令你心動，定係你已經要離開我

接受事實啦， 巴打

逃避你 卻又期望我可跟你做情人

令佢開心無用㗎，你能夠令佢唔開心先有用

試過 仲整喊咗佢

望吓自己個樣先啦

如若約會那天有像預期 拖實你
如果他出現了我夠勇氣
能做盡特技 能跟他相爭至死
我今天不需要在暗中仰慕你

天天公開捍衛你 不再逃避
樣樣事也經由我親身主理 被動沒有機
自信再少都緊抱實你

佢知唔知你中意佢呀
你有冇flirt過佢呀

令你唔開心嘅人又再係佢

留意唔到你架啦
隱形人

以後別做朋友 朋友不能牽手
想愛你的衝動 我只能笑著帶過

樓主被人取代咗 已經無用了
可以死埋一二邊 當透明睇都唔睇